<resources xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools" tools:ignore="ExtraTranslation">
    <string name="app_name">EV3 Printer</string>
    <string name="GalleryActivityHelp" tools:ignore="Typos">In questa schermata è possibile selezionare un\'immagine dalla propria galleria premendo il pulsante "SELEZIONA IMMAGINE". \nSuccessivamente, si potrà visualizzare l\'immagine scelta e convertirla in formato stampabile premendo il pulsante "CONVERTI".</string>
    <string name="PrintPreviewActivityHelp">In questa schermata verrà visualizzata un\'anteprima dell\'immagine che verrà stampata. La dimensione dell\'immagine può essere modificata utilizzando lo slider sotto di essa (da 30x30 a 60x60 pixel). Una volta selezionata la dimensione desiderata, l\'utente può procedere alla calibratura della stampante premendo il pulsante "CALIBRA".</string>
    <string name="XYcalibration">Usare le frecce destra e sinistra fino a fare arrivare il braccio a fine corsa nel lato sinistro. Usare le frecce su e giù seguite dal pulsante Punto per alzare o abbassare il braccio in modo che disegni un punto di dimensioni accettabili.</string>
    <string name="sheetcalibration">Premere il pulsante rosso situato nel brick EV3 per caricare il foglio. Dopo aver calibrato la stampante premere il pulsante indietro per tornare alla schermata di stampa.</string>
    <string name="ongoingcalibration">Stampa in corso.</string>
    <string name="bluetootherror">Nessuna connessione Bluetooth rilevata. Si prega di attivare il Bluetooth dalle impostazioni del dispositivo e verificare di essere connessi a EV3_Printer.</string>
    <string name="punto">Punto</string>
    <string name="bluetoothalert">Alert: in order to use the app, you must connect to the EV3_Printer via bluetooth</string>
    <string name="esci">Esci</string>
    <string name="gallerydescription">Preview of the selected image</string>
    <string name="converti">Converti</string>
    <string name="calibra">Calibra</string>
    <string name="contrasto">Contrasto: 0</string>
    <string name="help">Button to show help on this screen</string>
    <string name="printpreview">Preview of the image being printed</string>
    <string name="dimensione">Dimensione: 30</string>
    <string name="ditheringpreview">Preview of the image about to be printed</string>
    <string name="stampa">Stampa</string>
    <string name="selezionaimmagine">Seleziona immagine</string>
    <string name="luminosità">Luminosità: 0</string>
</resources>
